Lady In Red

誰恨我 我加倍
誰愛我 我反饋
Love or hate 我奉陪
My red you won't forget
我是鮮血 我是火焰 我代表危險
我是眼淚 炮紅雙眼 the lady in red